連登咁多道德撚，咁香港幾時會出個蝙蝠俠私了？

一日出幾十個post 打飛機，我唔知以為連登出post 有奬品

得啦威啦威啦
樓主最唔講道德最與眾不同啦得未

大佬，你唔厭我看都厭啦

私了個個好似係 punisher 唔係batman